[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3435)

我這樣討厭

Slow

她完美如此

波圖大注左 dklm

針到仆街

針鳩晒

你以為冇人買? 太天真了

買左幢樓又同你地講咩

林肯城全大比粒叫下

有冇ching派起機
好撚辛苦呀

打比郡買左大波. 半場蛋蛋

你我未有幸 一起說聲願意

波圖-1
要4比2先有錢收

約好

巴打們有冇水/重心 頭先買咗希拉爾針左10k 我想搵錢買gear 印文宣

哥本2:1 未 屌你老味

咪撚煩屌你老母

有得走盤我都心足

貢惡既

呢度個個都係派錢俾馬會
搵錢既人好少

屌你老母法聯盃比多球我
巴黎-1 克萊-1 格勒-1

想追多注 走地
唔會和都和唔到咁7掛

即場角點部署

想知兩球係點入 冇龍定冇後衛

想放棄了

1球盤啦..

0-3

03

0:3 jump

當我冇講過

屌你老母波圖30分鐘0:3？

波圖有無禁撚廢

咩話 40-0？

波圖會唔會40比0

半場03.
200倍波蛋

波圖睇怕比人456 歐連都唔想踢

屌你老母 波圖成隊空難啦

嘩cls 波圖咁樣出局

俾人炒三粒仲讓人一球球半cls

哥本 快 cup
屌你7成控 控到咁撚樣

終於翻到屋企 好攰

係味拎左班傻仔踢 有無ching識

波圖咁撚廢

特魯瓦next goal
比大家追返

又要搵施小姐 舒服

哥本哈根 萎根 快入球

格勒 克萊 last 10min 比多粒黎

所謂名牌隊真係冚家產黎

角球點睇

俄超勁到

嘩屌
波圖半場0:3 真係眼都凸撚埋
對面俄仔...

搵食姐

10.5唔買細 唔會而家買

波圖禁住人黎屌 但比人456

依家上-1盤好似唔錯

搵食搵到出局..

些路迪又學洛辛堡果種下半反cup

笑4 以為贏硬

準備allin跟奈

真唔真

準備了

哥本哈根2:1 未 對面紅 都入唔撚到

岩啊

定學波圖禁屌俾人炒

點解我唔揀半大

些下半3-1

想波圖杯係味嗌都廢事

依家上個波圖-1 同些仔半一試下
咁都開唔到就死得人了

Small

好撚on9
波圖 分組賽都未入到就出局

嗌下俾個希望自己都好既

一開始十幾分鐘果陣見到0:2我仲捽左捽眼
心諗波圖上個禮拜作完客又作客？
跟住睇真d dllmdllmdllm

哥本仲未撚入 已經打多個

咪臭係 快入啦

OFFSET準備反CUP

齊心集氣 哥本 路根

哈

波圖8.5 角細GEL得未

屌高斯1:0
有西用咩

AJAX 7CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

波圖5:3ok?
些路迪 3:1

捉哂班俄佬去驗啦

神奇更衣室
下半場4:3

OK

俾12m哥本未

好on9.....

Ok

點解可以半場0:3。。
200倍

打多個7成控 入唔到

卡斯洛達呢隊真係仆街黎
你買佢就算
你睇死佢輸硬就黎料

好撚辛苦呀賭波
買上盤比人屌爆
買下盤又比人打穿

輸死我了

特魯瓦

珍

波圖cup 15倍 抵

羅德茲贏得唔得

3X1差佢

下馬會一場歐聯走地都冇開咁on9..

開場法國杯 良心企業

跟左8狗連閪3場

屌踢俄超唔見咁撚醒神

追波圖走地盤追到訓係到 dllm

哥本快入 屌

巴`素利呢隊廢波又輸

哥本絕殺未

波圖8.5角小舒服

哥本哈根入左一世球迷

等加時ot

紅左件你都入唔到真係比人笑

特魯瓦快入

......

哥本絕殺 死100個黑警

笑兩日唔記得啦

GCHI

好撚辛苦呀屌你老母

波圖你班垃圾唔差在輸夠個客其他啦

哥本入啦屌

特魯瓦next goal
派一個200

留

I

補幾?

Lm

哥本屌你老母

巴素利屌你老母

我屌你老母 哥本哈根 1:1

Me

8

me

些狗快撚啲cup

垃圾波 哥本哈根 屌你老母 廢撚到

1

7成控 你都入唔到
捐入你老母個西到

超重心
波圖走地 -1/1.5 高水
唔中 就訓教

-1算啦. 咁撚廢

朗斯對家入未

3:3先晉級 輸半 當做白金

我屌矖尼奧爾全隊老母

班垃圾輸多幾粒就有份

哥本哈根準備加時即入撚狗

訓得
哥本哈根我屌你成隊老母一球都入唔7到

些路GOALLLLLLLLLL

巴素利追和PLZ

波圖唔入比人入開個7+啦plz

些狗

林肯城

波圖賽前進級1.08

朗c不射男？

奧林比亞

好撚肚餓. 要去買M記食了

咩事又落狗屎先 輸錢想落街食個宵夜都唔撚得

AJAX 10.5B GOLLLLLLLLLLLLLLL

奧林

主能夠 主能夠 波圖他能夠 我知波圖能帶領我穿盤收錢

些狗比多球

岩岩買完早餐
等波圖5:3收錢

Ajax 牛律

已退關注

朗c反cup我派200一個

yes,巴11

痴撚線 有錢食加大

俄佬藥力應該差唔多過

好有米

寧斯追返plz

我

戒買大波了， 買三場中得一場onj

肯派未啊

岩岩先補完針出黎

波圖反cup派3個m記加大

燈夠未啊

LM

聽日冇錢食晚餐了如果波圖一球都無

我，即場食哂

好撚大雨wo

今晚有錢贏派m記放題

我派夠5個

lm

贏1$請放題ok

Ajex唔入就俾人入多兩球啦
踢親都係到等完場咁

阿積士cuped

屌牛入未

我我我

寧斯冇時間啦

波圖cup撚到我搵多個同我+銀河老公食半島

1:3 差3球!!!!

1-3！！

波圖1:3 goal

波圖13 反cup準備

Ajax 入兩球以上+basel 一球以上，派機場單程票十張

波圖5:3 派1000

Gchi

4-3準備上啊！

等睇[

波圖

-3

Ajax paok 比多粒

又炸？屌呀

躝啦派錢就衝出嚟

30分鐘4球不是夢

巴素利

比多3粒我

寧斯頂實

Ajex入多球啦買左3.5大啊唔好hea啦求你地

大波被逼害

波圖要入約多粒先晉級

些仔

屌 克盧12

想搵多個人一齊食熱鬧啲姐
屌你老母波圖快cup啦

3

些路迪 2-2 克盧日

好似2都得

些狗 屌你

2-2撚狗

屌呀，ajax 又12m?

些路迪 波圖 呃錢波

Ajax轉行玩12m

Cls大雨到

球證好撚野，ajax又又又12M

差些路迪

屌你老母啊積士串些狗 一齊12m

些入多粒 半格都收貨

3:1 穿埋盤

+2 盤慘撚到。。

Niceeeee

比4球12碼我plx

些3-2

米杜士堡 1-2 克魯

比球12些狗啦

些入多粒

些仔撚狗咁撚

特魯瓦快goal

波圖14.5s gel 得未

些狗-1

上盤全部有得cup
波圖

巴素利88

些對家射6中6cls

波圖-1點部署

一陣4：3呀話你知
自己講完都唔信

搵施小姐

波圖波圖 輸淨執毛

1.09晉 都無

阿積士比左幾多錢

史雲斯 2-1 1-2 未

差牛津屌

20分鐘3個12碼啦屌

朗斯唔識刷角？
半3全3？

波圖3-3 4-3派最快lm嗰個

賣咁多人大把錢啦

3-3

不了

些3-3

瘋狂食角

些撚狗

些仔撚夠未

些路迪

NBA

些撚完狗未？

林肯城
低水都開唔到

又一場3:3 波圖試下3-3埋啦

屌你咩些路迪

些狗真係垃圾到
買左-1既人就唔好發咁多夢啦

屌你老母撚完未 你一球我一球

唉 屌認命 些狗你輸撚柒左佢算啦

輸4

屌你老母 克盧日中出佢啦

好似波圖咁 完全冇希望過幾舒服

些要4:3完場了

500k

148

史雲斯goal

波圖 禁住對面黎射

19線
葡超班霸 1:3

上盤反cup夜

無撚有錯 撚完又撚 正仆街

撚波夜

正氣呀
上盤都唔撚比

買左波圖舒服好多

克盧日100%射中
勁到

買撚哂大波咪爽

買晒下盤爽d

朗斯你夠膽就半3全3
我5.5 6.5 7.5b

Long time no see

買左一場咋

Ajax3-3

屌你老母雞湯秒cup

輸撚到... 買大波偏偏買中場0-0

迪祖

史雲斯大波全格

porto is ready

屌你些仔入未呀

89分鐘入了

波圖快啦

等左好耐 宵夜都就食完

些路迪plssssss

食完了。。 返上去訓教了可以 goodnight

23

2:3 反擊的號角!

波圖晉級1.09 晉級crushed

些路迪 唔該

波圖-1/1.5goal

3x1 差佢

90加幾?

波圖即場盤舒服

3:3 些路迪出局爽到

些求下你

些路迪 輸多球12m啦

波圖多2粒開埋

半格都無

補6絕殺

屌你老母些仔入于平來亞大

！！！

3-3 4-3 ok?

2場4:3plx

朗c入未？

特魯瓦 屌你老母
入波未

2場4:3 派500

1-1！

朗C 1-1

lens goallll

特魯11

屌你老母好大雨 點返屋企

3倍ng

些88

搵紅傘女人吧

屌， 我都被困m 記

濕撚哂 唔撚驚

邊間

唉 3條過關都針些狗

Lens比人㩒屌咁耐都入到波
主隊真係垃圾嚟

些仔出局慶祝區

M記借遮咪得

屌你老母些狗

冇錢

些路迪求吓你 2x1 3x1斷你

韋根

巨根收皮了，係咪有巴打比左心水 買左2k

些3:4

8射8中入4粒

些仔， 笑撚死

些輸埋

好波 些狗輸尻埋

3:4 siu4

些仔無左渣土即刻變垃圾

輸左5k 點部署

即場下一球依家唔係即派架？大耐無賭

3-3 想乞個半島

波圖試下3:3啦 想派playhard

朗斯cup埋就抽一
唔cup就抽一展開激情對話

係，都要幾分鐘

等下啦 我等左3個鐘

唔記得玩哥本12m

成日13注1蚊都收唔到。 訓得

洛辛堡

以前係即刻派，依家要等3個鐘

朗斯肯刷角味

我拎黎串過關

肯停雨未

關關都差些狗

咁樣係咪必勝？

大家可以訓

識玩

食住麥當勞放題先

不敗了

我都係

好

她識玩 點都贏25

加油呀朗斯 有feel你cup到
特魯瓦兩星期內表演多次開主客唔該

1.45都開唔出

特魯瓦 1-2 朗斯

朗斯cupped!

朗C CUP埋，早知唔補飛

朗斯！

中島吹大左

朗斯！！！

朗斯

Dodo！同路贏

邊個話佢贏25

我啦

屌 1-2先講 點知姐

4x1差佢 無補飛頭先1-0之前都

4.9倍ng

無所謂，最緊要贏錢啫

我都4串1但頭三場走盤

又行雷又狗屎。。
5:00前停雨派一個 dllm要返早啊我想訓教

咁呢場一齊贏

allin就爽 反正點都贏

ok

我個派竟然得幾條友留名易抽好多

我OK?

加埋我啦

屌， 返去沖個涼咪得

準備好了

咁後Lm

今晚好唔專業

點會allin呀
我買果陣70分鐘仲係1:0呀
和左都要互射12M

仲 有 我 呀！！！！！

求派:(輸4

你買晉級喎 邊隊晉你都贏錢

係囉...

波圖2:3 FT 又一隊班霸出局爽莊家大勝日

墨盃果隊薩卡特
大波收硬

咩.. 咁佢 2邊買500 先係最安全無錯..

買50000就點都贏2500

你識野

屌你老母好撚舒服呀

屌我唔係自己屋企 廢時拎人廁所沖

你上面無留 唔professional

朗斯刷角啊

咁我買果時仲未1:1
純粹博朗斯入到波
係博到1:1先再補主晉

兩隊垃圾射個12m 都搞咁耐

FD既話有咩所謂 床都係咁訓

哭 但我知道
哭是沒有用的

我了屌岩岩電話無電 濕撚晒求派

喺 中到另一邊就25萬

諗起都

發夢發到block左阿頭電話 今日曠工唔知聽日會點呢

今個月喺波post收左幾多錢

咪FF啦，你見到70分鐘仲係落後一球
你就唔會敢買5萬蚊朗C晉

大注仔都要100

FF都唔比..波Post啲人貢惡

真? 係我串埋普馬斯

聽日出一個月糧俾你， 諗起都爽

紅星晉級 爽又一隊班霸出局cls

派我好唔好 啱啱準備辭職做全職造夢師

尋日你收左500...

未發市。。。。

女都照訓？

咁本身主晉都買左2.05
睇你想唔想博嘅啫 依家球咁假

都未收到 巴打好似都發緊夢

哥本哈根 波圖 些路迪all byebye

88

嘩屌買乜中乜

仲要翻公司攞翻對皮鞋 念起都尷尬

出水未

我都成日FF當年all in 李城奪冠會點
只係現實你唔會夠膽買

訓撚埋條女tim a

我了

我都一邊返工一邊發夢呀 每次出去都有派錢派物資派食物俾小朋友

朗斯個5角冰到完場

real cls

呢個鐘未發市？

8點半 獨立隊

角半3全5

Allin左

呢排都無呀

開季前有無買

主晉係我見到1:1之後先補

我了契爺

岩岩中左場半6全7

今晚兩場角 fatfat

我應該係你口中既小朋友太攰啦 一個禮拜幾日 夜晚又要賭波搵小小

呢三個星期 賭波打牌poker三公贏左30k
派左5k俾波post加發夢小朋友

唔好派啦 買華御結過來啦 今日頂車頂十個鐘 有呢d食真係好開心

輸咗2k俾fd買60926

哦 我gel錯

邊個會買
正如今季你會唔會買錫菲聯

幾時派比我

100都無我份 哭

朗斯完場 而家抽
抽中左但趕住收錢嘅唔好pm我
因為我要順路經馬會先入

自己channel加波post到而家派超過20k 一蚊未走過

佢李城fans好似係難講利記冠上年見有人買50K 笑死1.6都開唔出

嘩. 係咁買.
唔埋單唔知贏左咁多

咁都收曬

鍚菲聯fans 我李城fans都唔夠膽買李城波

巧

你channel係咩

..加埋我..

找數真漢子 仲要派比發夢手足
真心good good

派未...

唉 近期日鳩日買gear 又食tg 賭波想幫補下又輸到一蚊都冇 到底係咪想我死

罷3日工 就黎比人炒 身無分文

Cls

留TG 俾我, 派U
發夢同胞要支持

有冇朝早水 買埋瞓了

Respect

正如買FG 但冇FG都唔派返

多謝ching 我好勤力留名派 一直都冇

加油

未派姐?

機場果單又比散水撚係連登嚇9人走 好撚on9成件事 次次出完去番屋企都訓唔著

上次咪派左比你

過幾日去機場去半年歐洲有事 就算阻我幾耐
我都會逐個多謝每位手足

散水冇問題如果係為左保留體力聽日再黎過
但如果係俾果D消息FAKE到驚先走就真係ON9,
雨革到依家, 呢D所謂消息滿天飛, 我基本上睇完笑一笑就算
講真, 你出得去, 就算解放軍黎又點? 你都係等佢黎到先走嫁啦

好耐無用 遲啲開過新應該

今日係departure 頂住部車十個鐘 無得抖無得食 又要被和理非係咁批鬥出來仲要係咁被連登屌 真係好灰

係完全無人啊 連叫arrival d人上來沖場面都無個肯郁 我第一次感覺離失敗係咁近

Mina你好似有我tg 你pm我啦

得你一次咋雲巴幫主一黎就1000爽到

完全冇勇氣出去 樓下攪都係

呢兩日運氣不錯，連中兩條3x4
[url][/url]

臨訓前試出早場波3x4，希望有同路人

乞中1000 一下鳩買輸晒

其實驚咪企後D
充下場面已經唔同

我想講 而家連登十個有8個post.都信唔過

如果今日d人坐係我地d車前面已經好唔同

現場d師兄根本自己會討論 上連登睇fake news 反而軍心散晒

係 所以都係直接出左

熱刺女足 allin

第三關...祝好運

建議巴打可以落去現場睇吓發生咩事
唔好淨係睇電視live
實情其實並冇報道咁惡劣

係啊 我十幾個鐘除左睇tg 根本無心情睇連登

今晚D 時事台POST我都睇左陣冇睇了

有我名！！心滿意足

出去真係連登都無時間用 熱門太多p牌加冷氣軍師

有贏再派你
最緊要keep住落去呢場運動 唔可以放棄
我自己唔係成日出到黎發夢

係 基本上最緊要長期保持理性冷靜就得
連登而家太多冷氣軍師都算 同時愈來愈難分邊啲係鬼

見到啲帶風向 唔使諗 Block得一個得一個

已經好少睇連登 九成時間tg

入左幾錢玩到咁多

GOALLLLLLLLLLL
屌. 岩岩想GUN回埋POST就冇了

其實都成功 今日好奇怪 好多鬼
我都1點先走

啱啱先翻到屋企食完晚飯

仲八成 點都買少少3.5/4

而家咁多gp 洗鬼睇post
睇完唔唔洗信

輸4了今日

好在波台手足有愛

呢d野g 大better
冇數據睇 成撚日禁屌都比人入
利申苦主
咁樣禁屌對家都執到球

其實連登都好有愛 見好多咩幫仔仔女女

YES. 我之前都俾人幫過
有為香港付出過一定有人幫
你睇眾籌一粒鐘就100萬USD就知

係 612做和理非中TG俾FA姐姐救左 我就決定要做前線保護翻佢地

克雷
獨立
比卡
飄馬

都要你覆tg先得

你前面唔係話都買左普馬斯咩
而家個盤超靚 係驚墨杯假到飛起

好耐無見 三上

咁夜先蒲頭

全世界未

3個鐘。。 答到唔想答

派左兩場 其他等結算後啦

朗c晉級仲未派

都唔係.. 其實係多人
果陣我見成萬人損
其實一人幾百已經果個數

盃賽。等下啦都話

有即場都要等垃圾馬會

覆多一次 唔要puma 要佢對家

克雷
獨立
比卡
普度

兩隊獨立

右邊

提華納OK?

我要克雷

現代2-1！

發夢發到損手爛腳
有冇心水 得返300過依個月

早抖 聽日醒左對答案

師兄咁陰功啊 我2000都覺得唔夠全職發夢...

燈得硬 今日電競玩成點

真.. 輕輕鬆鬆全格

有無訓教水 買埋訓

tgme

上盤大波
買咩都收cls

你都全職緊？

係女既
乞錢好過乞水喇

朝早即場角大啦. 上場刷到CLS

普馬大波 sor

今日BLOCK左阿頭電話曠工 睇怕都要啦

屌 走地得3場
唔玩呢場有咩做

返新工請左2日sl

賭錢最好都係拎閒錢黎賭啦
而家你得番$300都係留黎諗下點樣應付兩餐好啲

Btw如果真係要賭
我建議一齊玩3x4，保本啲又可以慢慢碌上去

cls respect

屌你啦

YY有冇水跟

跟西咩
今日賭jc ball 炒晒咁際

熱刺女足收米
歐聯重創
要推多口先回血

唔太想玩。。
上次7x1斷左場半一0:0有陰影

女足好賭

真

卡斯洛達 布魯日 贏 2x1 仲好賭

又500k

日日贏錢好撚悶
想輸有冇水

又絕殺

卡斯X黑奴仲好賭

sor
贏到打錯隊名
黑奴先岩

好想輸錢有冇人比料

有冇👑手足留個tg 有野想請教

細波

唔要大細ball

乜9呀 一星期數wo

所以咪想知幾耐fd話星期日

尋日諗住輸淨50$買晒六仔啦
點知尻串左條6x1大波cashed
點解尋晚好似場場大波咁濟？
冇龍？

。。係wo屌今日星期3
今日都冇數
一係個艇走你數 一係個艇拎左你錢玩緊
皇冠呀豬呀狗都有ac
今日都冇數 你直接問你個fd啦

派未

想派？

唉，我屌你老母尋晚都捉場冷晉級，就係買個場冇反底其他爆撚到咩6倍晉級就咁開

手足波post清泉
從未見過你事後贏錢

你想睇咪留tg
費事po事後

Tg me want seeeee

尋晚布魯日場波 想問波po有冇暴動?

派得啦

feel到 9月前 會開真槍
岩岩睇多次條片先見到原來搶埋支棍扑咁勇

冇人想知
只想知你派未

本身想博頭場客晉6倍，最尾轉左手灰到

你問哈馬比擺返
原本中累計就夠 數派

今晚再勁中派啦 好嗎雲巴

棍都敢搶 攞正牌開槍 shot
波post手足珍惜生命 點抗爭都好 唔好搶槍搶棍

哥本哈根 波圖 些路迪 3隊班霸出局 如果捉冷 都捉唔到場勁好分

尼XXX都係，唉仆街

波圖上半比人入3球
笑到我

9up下姐我 有贏拎去捐啦

no cm
不割席

咁快就出局 真係逼撚死賭仔
波圖1.09晉級

笑 打爆你個咀

屌 又中
我未呀

尋日好彩聽你講買40$六仔會輸尻晒 就買左條 20$串 20$ 六仔

no 玩朝早波 長期輸錢
墨杯 成日爆下盤
如買會買南球杯主
厄瓜好似有高原主場？
上次獨立作客厄瓜另一隊 假撚到 又廢撚到 90分鐘 8條友係禁區 比對面5個玩弄 3:2
打多個大半場 踢到55波永久blakclist

奈同supreme都未找
冇人派賭閪

比水你好過啦
今晚我利10000000000%波

lm等追和 垃圾巴閪波

接機啊今日 點去JC

慢慢

唔係中立場咩?

南球杯 主場 厄瓜多爾2800米高原主場allin了

轉左去首都場
即平時國家隊高原主場
factchecked

又中

想要角大

Dllm成晚冇訓過又準備開工
Lunch time要去dup個骨先得

香港邊到有 好骨dup 唔想咁遠北上

我呢邊有樓上Thai massage 幾鬆得下

差d入左+0.5
咁撚正氣都有

幫你捐左

howmuch

捐左比施小姐 有單

How much

250 1hour 踩背爽到

我幫你踩啦

Diu

dup完冇得訓陣差咁d

笑撚4

喂屌paok輸兩粒12m?

長井話 收過你咁多錢
免費幫你踩

3粒 1粒miss左

星期五firm?我一陣要拎假

我屌 點撚解我lol 有人會幫我打左場rank..
又比人爆ac jumped

咁驚

之前比班外掛仔 爆我ac開掛
比人lock ac永久 搞勁耐先有得解返屌

我諗主隊至少入到2球

@十三d尻圖

on9波
上場又唔見整咁多粒比牙積士嘆

仲要玩刀妹

和好未...

-1

又係90分鐘絕殺 未來熱 尼奧特
夠鐘又落馬會入錢

未夠鐘

收工入

金木蛇8點兩場點部署

比卡超大有冇？

朝早波唔識部處
求水

迪祖x比卡超x普馬

Gun

垃圾

尋日啲波閪過西

閪布全隊_ _

都係唔gun
頭場要主算

有D驚獨立隊今場冇角玩尻大家

波圖死全家

水呢

頭場要大波定細波好

中哂wo
想講政府垃圾

坐2望3

歐聯外圍賽第三圈 阿積士力壓PAOK晉級

屌你老母咩3粒12m贏

我都贏啊 但好多田足慘死

兩隊都出副選

買大波 肥肥

12m唔係贏牙

識買一定買大波

8點求下你開大

究景兩邊副選邊邊勁d
頭場買上下盤同單雙冇分別

迪華利獨立隊係咪高原主場?

a0

正 屌左波強

墨假半細
最憎半大

頭場入球單

厄瓜多爾首都100%係
贏唔贏就唔知

要左雙

唉屌你老母
泡面頭 1打5 猶如張飛大喝長板橋

哥達拿查拉大學goal未

笑死

墨假細gel

yy勁撚到 不解釋

長期4打6

mvp 一波就夠
好似90+ 絕殺個個球員咁
成場無撚用 唔緊要
一球就夠
唉屌好撚lag

肯整上網未 講左成個禮拜

on9 唔敢再追下盤
執小左 半2全2

朝早波冇人比料賭西咩

勁能到 聽到有女尖叫

笑撚左

半細穩到

奈？
3個企前面
都可以空大

南美角盤
9.5 10.5 轉左上下
郁左賠率代表咩？
控角啊屌你

我預判佢預判我大

一定大角

1.68

中風

我老母

一定即場升水

電莖老母

我第一做人老母再教個仔打出一片天

玩棋算啦 唔識玩一般了

8:30睇好角大
1.7 又跌到1.67
等即場

如果JC有得買角膽就好喇

1.70 all in
1.67 jump feel

要買1.67 不如中場先

上場21角
今場?角

11

今場作客守守佢先

上次其實都64波，d進攻數冇差幾
今次主隊應該食硬客隊，但唔明點解主隊回飛

中立場

dklm 澳門跌平手 客盤jump feel

克雷2-0

jumped
棋不了
訓醒拎落街整電腦了
ng or rank la

角球

角

1-0

克goal

但個場都係喺厄瓜踢(聽講)

克雷goal 1:0

屌Jm9

你有買咩屌 又唔能講

波蛋點頂咁快入波

賽前入手大波先 呢場nba 唔該

屌呀 唔好再入喇 我個半細

贏撚埋呢場叫施小姐俾錢我課金買棋skin
睇中左隻bb仔好撚cute

直轟10.5

屌你迪祖

重要係迪華利先開記錄，獨立隊到90分鐘先絕殺贏到，贏得唔輕鬆

狗撚到 要我地買對家俾埋水位佢食

。。 岩岩係溫泉afk個陣買
5x1
小保加
克雷
普馬
哥列迪巴
同厄瓜多個場獨立隊

奈幫大家度既劇本
1.主Fg✅
2.半主
3.客NG
4.波蛋1-1
5.2.5s

1-1》3-1

粉紅色嗰隻？
行路好鬼死q

明明全和望贏 咁都比人入先

其實隻隻都好撚好笑 是但買隻
唔想再用隻雀

食女啦你

邊有可能半1全1
係嘅話今朝林鄭心臟病死

求中

830 有無手足要主

買半大開半細
半細開半大

不了
主頂到完場

半1啦

好彩冇跟 要左主
唔知有冇錢玩天皇盃 睇中左一場

好爽 2晚無買波 又贏

水

gchi 迪祖追和反cup

輕鬆

1001

1008

爽